廣州都好大機會封城！！！

一次過封哂佢啦

推

林奠：不了 會中計

一次過封
分哂七個地區
重返七國時代

幾時會封香港？

其實佢哋封城效果仲大過我地封關

大陸鎖國=世界和平

香港政府唔守關
唯有希望全中國城市守城啦.......

唔畀入但畀過境/轉機/轉車

香港個案幾隻支那妖精，都係經廣州轉車落香港

On9
封得就實有人外逃
外逃去邊？
陳健波同柒婆話一家人嘛
仲唔仆到黎團聚？

好恐怖⋯

World War Z

林奠：堅決唔封關，封關不可行
入工會，組織罷工

Agree

廣州應該唔會封...掛

解放軍呢？

等到全支那封晒城，香港咪自然唔使封

上廣都封真係支爆不遠

快手d封唔該

個個省都千萬人人口計 如果真係鬥封 物資無得往來 最後就要睇邊個地方資源夠多 唔夠既就變長春 聽講已經無乜豬肉食 天災變人禍

廣州 之後 香港

香港因為政治原因而唔封得城, 咁叫深圳封城咪得囉

深圳呢

不意外，廣州同武漢一樣交通中心點

等其他一家人封哂
最尾先輪到我地

咪就係...
仲要唔使俾錢實有得醫

深圳最多湖北外省人

回力標

廣州封仲大獲過武漢封，成千萬嘅人衝落嚟香港

外國轉機嚟香港

封咗香港先啦

班藍絲仲9up緊封關影響經濟,國際形象

班狗官仲奶緊鞋底博升職 痴撚線

Push

我明啦，支那邏輯係奶撚晒嘢先會封城，所以班鳩官諗埋晒爆發後要點隔離，佢哋根本預撚咗會爆發，之後先再封城做救世主

毛主席萬歲

預左

唯有望外圍封哂
珠海 澳門 深圳

廣州市黃埔區城管局副局長中招

快d封，好多人廣州落嚟

廣東封城等唔等於香港關口全部都封?

快！封左廣東間接會令香港降溫

廣州人日日都叫封城
同香港一樣

係唔封香港

上完鏡即刻戴口罩

無知的中國人

好快

林奠：唔好因為政治因素去要求封關

沒事兒,全死光就沒事兒

依家同喪屍電影一樣 你自己唔主動落閘等死 成千萬過湧黎

粵獨萬歲

冇講錯 有香港政府幫佢含撚 洗乜驚

up

廣州要爆最緊要中呢幾個人

罷工救港 功德無量
請加入工會

香港要等做全世界最後一個

今日廣東都新增好多單. .

上海重慶呢

年年有今日！

邊度都應該封啦 如果唔係就全部人都陪葬

所以Trump on behalf of the American people, thank President Xi

不切實際

上海封左未？

全中國城市封城的確等如封香港，林鄭又free ride

屌 你得一個省封 點效果好過我地封關啊

唔係封左咩，已經無高鐵飛機往來

封完然後政苦又公佈停廣州來往班次
好似做撚左野咁

廣州封咗起碼少條路落香港

呢期啲回力標真係翻得幾快下

廣州封曬全部地鐵 我D大陸親戚講

如果 廣東省 真係要封省

咁香港就唔駛封關嚕

今次佢又贏

佢想等到自己周邊地區自己封灑 咁未贏囉

中國做嘅嘢不切實際喎

柒婆話封城係不切實際

高鐵

封城真係有為以後分裂打咗個底嘅feel
封城入面啲人只能靠自組民間勢力，打破咗乜都靠政府嘅圈養思想，有啲嘢試過就改變咗個底返唔到轉頭

其實有無人知支那有幾多人有簽証可以隨時嚟香港？

認真覺得今次柒婆會俾人暗殺

希望一鎖鎖全國，一鎖鎖一世

係得一個城 唔係全個廣東 理論上可以仲可以珠海去澳門 再船/大橋過香港

傳就已經有人開始散
柒婆打開大門歡迎你地

班仆街狗官全部都怕做任何野會令到支那人唔高興, 寧可乜都唔做, 一直推卸，直到等支那中央有指示. 甚至係技術官員都一樣，就算數據上係要咁做, 但都要講大話，黑講到白，死兜.

香港遲早要封,根本武漢肺炎已經超越SARS完全失控.好快全中國都會成為疫區被國際封鎖.外國會撤橋,香港都唔會走得甩,真攬炒時代開始了.今次絕對會慘烈過SARS好多.

如果係唔俾入只係俾出呢

屌，而家期待中國仲多過期待林鄭

廣東幫佢封省，屌你林鄭freerider都考第一

訓醒未
同武漢冇往來咋
仲要係支共自己封武漢
林鄭就執雞當自己做左野

香港永遠都係做第一收容港..

好想知佢哋過唔過到年

個個都可以，本身有港澳通行證，就可以自己去出入境管理局自助申請旅遊簽注，每次可以逗留香港7日

全大陸十四億人，落撚晒嚟香港啦，柒婆大開閪門，歡迎你地！

本身就人禍

澳門打撚死都唔會封，我話嘅

屌奪權啦咪等

有班有少少錢嘅可以飛出去
等人遣返嗰陣改嚟香港

咪開心得太早

一講到命就突然好團結

香港捨得封城未呀屌你老母

無人話武漢人一定由武漢出發嚟香港

依家拎張港澳通行證已經可以一個月嚟兩次

香港「你封先」
上海「你封先」
廣州「你封先」

屌你咪靠害呀

本身呢個病毒都未必係天災
分分鐘又係洩漏
武漢有個濕鳩lab研究SARS同Ebolavirus
唔煲你估天災會鑊鑊都係中國中咩
SARS又係咁
武漢肺炎都係咁

鎖國算啦仆街

澳門啲醫療咁撚廢，過嚟做乜

唔撚信
又話上海封，而家都仲生歐歐。

五毛黎架？屌你

老實講，望都望佢封啦

好明顯唔會 你當香港人係支那豬？

求吓佢地封埋香港果份

狗官等全國封，佢就封，肯肯定

最惡劣到時可能度度都唔比去，淨係比去香港

同香港過左呢半年一樣。好多嘢已經唔同左。

錯啦 支那一定會靠老解清呢d地方勢力

唔係話唔想幫中國人，而係自己都搞唔掂呀

可唔可以搵返佢睇下佢咩情況

抵撚死

唔係好大機會
係已經封左

成都唔係話今日封架咩

全中國封城+停車
地球先會安全

唔好意思借一借個位嚟
［要人簽聯署］！！！立即推動香港普選計劃！！！仲有幾日咋！

香港政府唔封，唯有希望全部中國城市自己封城

真定假？

求fc
12306上面深圳-廣州火車飛仍然可以買到

大陸啲省長係咪驚自己奶野
唔使聽中央
反而呢個柒婆仲係到含到雪雪聲

最後又食返野味

咳到暈左

林鄭想等全中國封晒，咁佢就唔使封，又贏

沿海贏梗 起碼有個海運外國物資
內陸rip

今次直情係攬埋淺藍過嚟嘅機會，香港民族勢力會越嚟越強當然大家要做足安全措施

而家先1月，2020真係精彩

係都封長沙先到廣州啦

今朝佐敦？

光復廣東！驅逐肺炎！

幾時

有撚用咩
佢封城唔俾人入冇話唔俾出
最好走咗去唔使係到搶資源

要睇埋瘟疫加貿易戰燒到支那幾多資源，同埋支共內鬥，天時就有，讓子彈飛多陣

今日佐敦果單?

封咗深圳+珠海 = 斷晒嚟香港嘅陸路

識人住中山話就封...
都可能係佢收到流料

中國，又稱贏國，
簡稱「又贏」

真係報應嚟，四川地震嗰陣唔識感恩、又踢台灣出WTO、又鬧香港示威者

佢哋一定要中

期待佢封深圳仲實際過封香港

有件美國閪走唔到響度要生要死

又係，坡仔果班機，真係唔好掉以輕心

我以為係唔俾入唔俾出

你點封得住幾千萬人

其實今次真係好機會，各大省市自立成國。。正式瓦解中共勢力。好多省市既質素根本唔值得比班小學雞去管，佢地既歷史文化同傳統工藝好應該繼續留存落去。。希望佢地會覺醒。。

軍閥割據

絕對會係甘

今日？
有冇多啲相

快快快

依個係民主社會既正常思維 但強國奴性極重 省委級又多數係外人 廣東依種語言不通既 永遠唔係廣東人管番
如果要反抗 就要靠民間無大台 好似香港咁be water打坦克

中國全部城封晒 咁香港咪唔洗封

請提供時間地點
係唔係你自己影？

中共收皮
聯省自治

9成落咗嚟香港搶嘢

係香港先唔撚封

估唔到抵壘政策再臨

真係佛系抗疫

緣份到了 其他城市會自己封城

而家調翻轉 要保番個位 個個都要封 唔封反而落後

會唔會摭摭佢個名同阿icon好啲

好過冇

可能唔比人入 但唔代表唔比人出
就算唔偷走
佢好似武漢咁提早10個鐘講封城
啲人都走哂啦

年年有今日！！！

我諗緊一個問題
有冇咁多武警封城？

就算廣東省封咗
都會有專車由瘟疫地區直送香港

最多只可以提早30分鐘，一夠鐘所有口岸落泥頭封路拉閘

希望真係快啲封啦屌 咪死落嚟累我哋
平時咁愛國，俾你哋死喺祖國係光榮嚟

我老豆仲話想返中山探親，一陣上左去返唔到香就好笑

快D封

點解剩係醫護罷工？應該全民三罷呀！！！

如政府沒有回應防疫五大訴求，否則初五全民三罷！

1. 立即關閉中港各關口
2. 呼籲全港市民外出須帶口罩，並確保市民有充足口罩供應
3. 宣佈學校無限期停課
4. 向中國發出旅遊警示
5. 遣送非本地患者回國，減輕本港醫療系統負荷

我老母仲想聽日返去中山
叫極都唔聽

肯定無 要出實出到

一次過封晒即係冇封
成個支那攬炒

唔好封 死鳩晒佢

習曱甴一放指令叫要清，比左權d將領就好玩啦

廣州過年班外省人走晒，返黎先驚

算撚把啦

醫護人員同醒覺既中國人
中rip 你地啲仆街政府同食野味人民累死你哋

唔會出解放軍抗疫啦，容乜易受感染全軍覆歿。

自給自足

最應該出果陣唔出 殺人民就出

夠唔夠解放軍呀

不要說中國人
試著說支那人

年年有今日

封哂所有關，淨返香港唔封

上海會唔會
上海似勁過廣州

大家生存到去最後就係人生贏家

香港偽政府就來搵佢哋代言

如果封曬所有關 香港都被封關啦？

中囯好多野都係少少事變大大獲
中囯人

變成疫區都要開
根本想咁
到時又話佔中都仲得

一早就應該鎖，宜家散晒去全世界先鎖正仆街

係就快

但係佢地預告定咪好似武漢咁啲人有幾個鐘走？廣州要走一定係走落嚟。除非突擊封，如果唔係我地就仆街。

食煙殺“菌“都有人講
香港呀～

等仆街真係

兜友專登想香港做收容港
若果香港幫到手就爭住上大陸領功
做就做死班不嬲唔夠資源既醫護

攬炒

新加坡

新年應該唔開?
搏佢呢D 設施都閂埋 希望唔好有人申請到

拆人十字架又迫害新疆人

仲要講咩要不是中央照顧

其實我諗緊老解會唔會掉轉槍頭 再咁樣爆發落去 只會發展到群雄割據 始終套軍服係唔防病毒

聽住先啦

支那習玩帝制
佢清哂好多黨內勢力先會企到呢個位
反習嘅 好早都死撚哂
老解全部都100%效忠 同黑警一樣

自助簽注機係24小時，好似ATM咁...

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

中了圈套

封咗唔好再開，唔該

如果有機會稱帝
一定有人會造反

仆街了

如果身邊啲人行行吓街無啦啦瞓低死咗
我諗呢個已經唔係忠誠度嘅問題

唔撚好封呀
封封下全部封哂真係湧黎香港

仆街喇 全部返唔到中國
改黎香港

圈套，全部都係圈套！！！

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

唔係宣佈個刻封城 預告封城有咩用 D人走撚哂啦

可能內地全部封晒關 香港都未封

外圍封晒有鬼用⋯ 飛機同高鐵可以skip左你外圍再直達架麻⋯⋯

大家一家人

廣州政府面對境外敵對勢力抹黑時竟然跪低，支那國民顏面何存？強烈反對

我就係等緊佢哋
唔知佢哋死得未

天河

巴打咁樂觀?過多一排咩肉最多? 通街都係 唔係唔食下話

後面個戴口罩嗰男仔經過心諗

趁啲人翻上去拜年快啲封！

唔似會封，睇個勢，北面大城封哂，等d人全部南下，南方人從來都係低等蟻民

毛魔當年唯一一樣野做得好就係鎖國

今日又多幾十綜 , 廣東第二位, 睇來會做野封城, 封活動.
傳播導 , 模一吓物件, 極有可能中招. .

封撚左佢唔好害人

唔戴
身體健康
年年有今日

澳門巴打

會中圈套

佢地醜唔撚醜 影撚衰

牠己中了武漢肺炎的圈套！

武漢的支民站起來！！！！

唔好太天真
好L多移民左去外國嘅蝗國人
已經返晒去過年
之後會帶住病毒散播全球
因為已經係外國居民
防唔防到就要睇外國關口點
處置呢班生化武器

除非廣東封左陸路
否則只係公共交通d人可以繼續揸車湧來香港

Let them fight!

雖然我喺海外，但都唔想港澳淪陷。但聽講外國就係等緊港澳淪陷先研究到隻病，因為中國啲數據信唔過

「 0129 」 三罷勢在必行！

自發秩序好難消滅

係
好似文革時衍生既民間武裝
最後變到禹作敏個啲